G20攬炒眾籌一個鐘籌110萬美金

一個鐘籌到110萬美金
以此為歷史見證

$1,135,990 raised of $1,000,000 goal
(Snapshot at) 12 Aug 2019 03:59:49 UTC
(Fund Raising) Created 1 hour ago

眾籌link：

原post：
【超突發】G20團隊回歸！同攬炒聯手眾籌！8.17 全球反擊8.11 戰爭罪行！

過幾分鐘又多100,000

我仲未畀

They have no stake in the society

上次半日先6百萬
今次一粒鐘就過左

課唔切 你班友都痴撚線

繼續課啦

因為真喺好撚嬲啊

推

有份創造歷史

點解會由一個P牌出眾籌
攬炒巴呢？

Take my money

睇post啦自己

cls 諗住訓醒捐 訓一訓就搞掂左

點解唔整埋唔同語言版本好等其他國家既人都幫到手

原post：
【超突發】G20團隊回歸！同攬炒聯手眾籌！8.17 全球反擊8.11 戰爭罪行！

睇到未呀屌你老母死傻閪

聲大夾無準

如果中鎗女義士上黎籌，肯定仲快

乜撚野都P牌
屌你老母人話鬼話自己唔識分?

P牌講鬼話就話屌姐
講人話都屌 我而家BLOCK撚左你條契弟呀

因為依家俾錢文宣同義士就係我地能力範圍內可做嘅事

全民罷工！

行動升級！

未尻啦，攬炒巴自己有出po

係咪有人睇錯港紙

push

Cls

眾籌網站手續費會收幾多？

想課繼續課，唔好停

好癲， 多謝香港人

喂屌……
我都未課就爆咗

大仙借富

正宗香港人

錢最多

快到咁

有無得搞個眾籌for 個女仔？

證明你冇 follow 到攬炒吧囉

自己揀畀幾多 tips
原 post 建議係 $0

睇來真係好多人好憤怒

咪係，沒有大戶沒有金主，全部都係打工仔，學生

如果唔交稅都咁好效果就好
斷糧

痴撚線香港人

多謝

cls
ho ball

多左俾基金啦

香港想做極權國家？
我就情願攬炒

屌，點解香港人可以咁痴線

已課金

都未cut

多左可唔可以比受傷兄弟做law fee

Thz

我錯！已捐款

omg快到呢

法律同醫寮

唔推你個post
推攬炒巴同G20 個post

用唔晒d錢可唔可以留俾尋日個女仔做醫療費

No stake in the society

厲害！

721

我仲未俾喎

一日未 cut 都可以捐。

香港人有既係錢同頭腦，好好利用自己既優勢

寫撚左啦

快到

推！

樓主想比人block?

我淨係捐咗個lunch, 會唔會出手輕咗d?

香港人真係冇咩多 就係錢多
如果用錢買到自由你話幾好

大家量力而為就得，呢場係長期抗戰，大家都要睇住自己睇住身邊嘅人

記得講埋負責反恐既SDU混入示威者

爆左好停
錢留其他

721 811

隔離好似有post話50k就請到6個僱傭兵

夠唔夠買起差佬一隻眼？

利申：求下大家千祈唔好咁做， 犯法㗎

香港人真係好嬲

No Longer Accepting Donations

就2m。。

藍血人好窮 肯定又話美國黑金

我都未比

推，現已1百4拾多萬了

去買裝備仲好啦

美金, 仲唔係美國人支持?

有冇軍火佬想做生意？

大家有多既錢都幫下星火，612

就黎兩球

就離破200萬

我想課

今晚返去搞

兩萬幾人
每人捐6百幾7百
輕鬆

籌咁快又會俾人話有外國勢力架啦

大家小心係好事
我都 check 咗陣先課金

小心有人發國難財

【警告】有人想藉眾籌發災難財！

錢唔怕多 因為上次登報比中共商人用錢搶走左頭版
依家可以比佢地更多

屌，No Longer Accepting Donations

再開條新link得唔得...

入唔倒。。

【警告】有人想藉眾籌發災難財！

一定又係外國勢力啦 美國大把錢

衝出嚟做乜

有錢出錢，有力出力，拯救香港！

六四後香港人每逢有暴力鎮壓就係得捐錢最快手，上街啦屌你老母

Push

$1500
真係有心人

呢啲係咪民意

民意蓋格計數器

已課幫推

The organizer has currently disabled new donations to this fundraiser.

已經停咗

屌 仲未課 依家等緊車去機場

更新

兩個鐘籌近二百萬（已截）
見證

$1,972,760 raised of $1,000,000 goal
The organizer has currently disabled new donations to this fundraiser.
(Snapshot at ) 12 Aug 2019 04:51:59 UTC
(Fund Raising) Created 2 hours ago

下次眾籌大家都要小心
要搵可信嘅 link 去課金
小心有人發國難財

【警告】有人想藉眾籌發災難財！

問題係冇途徑
有既肯定好快捐爆

我想課呀 你地咁快手課滿左

米係 邊度有得請啊
好想請

呢d真係要撈開偏，行開deep web 既人先識

請返幾個

好多香港人唔敢出嚟，但從來唔缺錢
同時要小心有好多人借佢名呃錢！

有冇人識

可能有人心急得濟，睇漏左係美金

果個人就係我

我都未捐！ 屌！

照捐都得

有兵無武器

有途徑，夠錢，咩都肯定運到入黎

兩個鐘 二萬幾人 2m美金

等佢屋企人自己搞啦

加油啊 推

lm

push!

好撚多仆街假冒

請殺手仲好啦

上黎徵婚 條隊長到1001爆

捐咗幾多

捐左幾多 唔重要 錢可以搵返 良知唔可以無
政府跪低既話 捐晒都得

有撚用咩

啱啱入完錢先話disable

捐hkd係幾百幾千咁捐 巴打好野

唔係捐錢 係籌旗！
筆錢係用係我地自己身上

邊撚個話我地no steak in society!?

課唔切 可以照課咩？

已經接近200萬

已經籌到disable咗係咪痴線㗎香港人

我想課呀！！！！！

課金課到要拉閘
$1,972,720 of $1.0M goal
Raised by 22,579 people in 3 hours

課唔到

721, 811

我仲未捐

可唔可用剩分俾受重傷義士
令佢地無後顧之憂

好廢呀你

好撚強烈要求眾籌多次 多d budget

課唔到喇

一個鐘$1100m
hk is not yet dead!

買武器組民團啦香港人！

我要攬炒

香港得好少人用deep web 但我相信個啲人一定有玩埋連登 到你地出手啦

咁多外國巴打，俾個途徑黎，肯定一呼百應架

11m*

30分鐘內已課

香港人最多就係錢

屌遲到無得捐

推 大家攬炒

steak

捐唔切

未比就關左

今次有幸參加到
大家要加油。
I want justice!!!

人神共憤

好撚嬲 黑警死全家

我仲未課呀，你地係咪痴缐

愈快代表香港人愈無助

開到5001

千幾萬
請傭兵啦

屌你唔係p牌就一定唔係鬼？
係p牌就一定鬼？
蠢撚過豬頭

荷蘭都係靠徵兵打天下

香港人真係好有錢

repost話人地個眾籌咁勁打下飛機都唔得？

我未捐啊啊啊啊啊啊

我課都課唔切，各位捐左既巴打請受我一拜

俾唔切

黎遲左，課唔到

今次應該激嬲左好多人

癡線想課都課唔切

721元朗恐襲第23日
警黑合作, 警署落閘, 999唔通
無人落charge
無警停職

811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証
6.太古近距離開槍平射示威者

禍必及妻兒